集思廣益 如果封哂鐵 巴士 點走

話要留低既望望身邊人
有幾多個齊裝可以硬食tg
食過tg既都知道唔係話你要頂就頂到
一射實有人要走
經過尋日你仲以為佢地唔敢射？

自推

二連

徒步係可行 可以行返去東涌 不過好遠

有無可行路線圖？

如果唔舒服要call 白車

其實得一條路

你揸車都要15-20分鐘先去到東涌啦。
你徒步行得嚟，警察都捉到你啦。
而家唔走，就係警車載你走。

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？

未行出去已經比人拉左

去機場酒店？

舉旗再走就遲 而家舉黑射煙唔夠一分鐘

機場會變孤島!

行出東涌，
不過如果你過左時間就千祈唔好走，
一定要大班人一齊

對上幾次咪唔比白車入戰場

機場得兩條橋出東涌

一封就冇

出東涌個2條橋會唔會有roadblock?

室內，TG? you sure

尋日葵芳個幾粒咩尼
當佢地仲有人性？

基本上肯定有

基本上得東涌2條橋+人工島繞道可以出去
但行去人工島又好似同送虎口無分別

如果咁可唔可行？
如果東涌有愉景灣巴士
上車入愉景灣避一避
入到既話愉景灣酒店有的士站

前題係要先出到東涌

其實出東涌得1條路?
如果比黑警封死都幾大碌
圍捕?

一定要人多一齊走!!!! 強行突破
至少行入去東涌市中心先
有民居有商場
易D等救援!!!!同埋分散走

而家假設（都唔係假設）係封哂主要交通
又有一班人未走 點可以安全撤離
講緊入面仲有好多人無裝 仲有鬼
員工通道點？附近有無倉可避？
鐵路停駛可唔可以行上去？
諗方法啊

#1719譚仔關門
#1731regal airport hotel 關閘

不如去酒店借宿一晚先?

機鐵由機場出去好似有一段係隧道？

機場島地帶未必安全
班犬逐間拍門都唔出奇

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

有無其他熟路既有方法

行去貨運站果邊.

所以我覺得要諗辦法令佢地出到東涌
東涌會有更多選擇

唔好到而家都用常理睇狗啦
封機場斷估今日都要捉人交差啦

之後點？
有無google圖教下路？

push

傳緊話熄燈啦
急啊屌

果到2個巴士站
再唔係入超一避一避 果邊係貨區 佢開火好易出事
同埋應該好多貨車司機交貨

24小時都有車我記得果邊

推

再唔係行多前小小去AAT
AAT都有個巴士站 同樣貨倉 我都係斷估狗唔會玩到貨區
燒到貨佢仆街 果邊實有DG

利申:空運職員..曾做過AVSECO(機場保安)

感謝巴打

帶多小小手足走 如果班手足想走

小心有狗有鬼 留意路線有無被封 自推1

而家機場巴士唔停T1 T2站，仲有替代站喺地面運輸中心，有無伏？

貨運區巴士未停 自己小心

我唔起現場果邊好多寫字樓 應該安全
大家小心總之

小心有狗有鬼 留意路線有無被封 自推2

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

行3,4粒鐘
仲要假設途中無狗咬+東涌無狗守

金巴過澳門

未到3 4粒鐘 睇距離個幾鐘
係真係驚有狗

無嘢係袋咪等巴士囉，等巴士唔算集會

小心有狗有鬼 留意路線有無被封
比更多人記路

城巴 龍運 路已改